覺唔覺班港豬老母好柒？

班老母又要懶係同個仔講英文，但又唔唸下自己英文咩程度，文法差過小學生。

其次既就基本生字都唔識就咪講啦，講講下加一兩隻中文字落去，九唔搭八。

最後，好心唔好咩英文字都捲音+高音，聽到起撚哂雞皮

e.g baby,you want to eat薯條？call father buy

佢地都係想仔女日常都聽多d講多d英文
真正既英文自然會搵人教

口音唔正仲大獲過錯grammar,

grammer第日仲有得學, 口音定左就一世